劉馬車我們怪錯你了，原來你走到禁前線，仲幫我地做臥底， 埋何君堯身邊

請勿廣傳，唔想馬車義士有啲咩事

切勿出賣義士

唔準推

大家唔好推呀，推到畀班建制派見到馬車就會仆街嫁

唔好再推

大家唔好推呀

真係唔好推 如果馬車一直混入d藍絲收集情報
我地怪錯左佢....

真係唔好再推喇

馬車唔單只比堯囝屌到下邊生哂椰菜花
佢行得出嚟就預咗坐
但你都唔應該督佢出嚟
樓豬好冇人性

出賣義士屌你地

馬車行唔郁
我地唯有落車幫手推

佢話我哋忍辱負重呀，千祈唔好再推呀

再推馬車好危險
你地唔好咁啦

屌 咪講咗唔好篤馬車岀黎有無諗過佢有案底 好有可能好大鑊

唔好再推啦仆街

Carriage is my hero, don't show it up

做咩post馬烈士張相出黎

唔好再推，馬車會好危險

我屌，共識呢？

咪推

唔好推呀
保護佢呀

千祈唔好再推呀，如果馬車呢個post上咗熱門佢死撚緊啦， 求下大家唔好再推呀

蠢材
連日嚟嘅部署比你破壞曬啦
快叫連仔del post

Push

馬車

何爸唔好唔要我

咁勇

push 對唔住怪錯佢地

快d叫admin del post

屌

推

唔好再推啦

何爸一唔比錢出哂事架嘛

馬車係上面坐果兩年一定係比人屈
佢深明土共既可怕

屌你係咪唔識得加密架

快手搵人del po 啦

唔好推

我地一定要保護馬車😭😭😭😭

對唔住馬車

馬車生性病君妖倍加安慰
Molamola

罪犯改過了！

仆街 做乜篤馬車灰 傻咗？

馬車不嬲係前線，上次佢仲⋯

唔好再推呀唔想馬車有咩大鑊嘢呀，你知嗰班藍絲㗎喇唔係人咁品

說好的不督灰, 快D del 左佢

都估到佢係無間道，佢踎過唔怕再踎，真係好勇敢

希望大家唔好再推

人地姓劉架

我吾再推，怪錯劉哥哥

屌 咪篤灰
求連仔DEL PO

馬車哥 對唔住

擔心馬車

人民英雄劉馬車

唔好再推！！！！！

聽人講好似話係啲性病就上腦知道自己時日無多先咁做btw天佑義士

上面全部3毛嚟
屌馬車又係on9
有啲知名度就企後啲啦
而家咁走佬都唔掂

你咁做對得住佢咩說好的一個都不能少呢

馬車用過菜刀插屎眼架
擔心佢生命安全

email比何議員知!!!!

收到啦

呢個係最後一個回覆，大家唔好再推

大家快D停！唔好再推！

連仔快D DEL PO啦屌，一個都不能少啊！！！！！！

原來劉馬車係人民大英雄

馬車身患惡疾都願意出黎保衛香港

好擔心 唔想馬車有事

屌佢咁勇

一睇何妖咁LIKE佢就知馬車係主動獻身啦
仲要篤佢出來,正仆街

屌...佢係義士做咩推佢出嚟

咪撚篤灰啦

大家低調d

屌，唔係講好左不篤灰不割蓆？

又話唔篤灰 做咩出賣義士

不分化

馬車同勁fight哥原來都咁愛港
錯怪了我地全部炒哂車

仆街
我
我對你唔住呀馬車

又要和解

@連囝 請del po保護義士

玩還玩 唔好玩義士個樣

又話唔篤灰？你地po佢岀黎想佢死？

有白卡應該會坐少幾年
唔驚

咪撚再推呀 唯唯單野仲未吸收到教訓咩？

劉馬車小心

咪推，會害死義士

唔好再推 保護義士！

你地邊個出賣馬車，天水圍墜天地獄獸唔會放過你地

仆街 出賣義士

保護義士

夠啦你地,唔好再推,求下你地

唔好搞佢啦 一直都知佢扮野

大家唔好推

del post 啦

一早知佢身在曹營心在漢
係大陸比共匪搞

請del post

驚已報

大家真係唔好再推啦

報驚

屌你係咪鬼黎踢爆我地

雙面間碟！

快d post去港人港地

唔好再推了, 求del post

怪錯左馬車了
多謝你為香港人發聲
衝立法會爆玻璃又係你

保護本土椰菜花🥦

正宗篤灰

保護義士，唔好再推

仲要忍辱認賊作父

咪撚篤車啦

唔好推上國際呀！

唔好再推馬車啦

唔撚好再推

push him to jail

馬車你安心上路

多謝你馬車，係我哋英雄！

明明話咗唔篤灰

唔好出賣義士

原來係佢黎
不過有案底係易有決心既

有病都行咁前

屌 做咩講出黎呀

打格又冇
加密又冇
累撚死人咩

戰神馬車

係咪有人會幫手捐錢比佢著草？
012 734 934 17 2

push

唔好推ar
馬車你好惨

保護馬車 保護義士

班藍絲真係正豬西
馬車喺大陸坐過㗎 知中國司法幾恐怖
點會支持送中
佢第一個比人送返去啦

佢同何君堯合照呢？

唔撚好督佢啦，要幫手做低何君妖架

勿篤灰
求大家不要推

快啲del咗佢啦

又話保護義士

身在曹營心在漢
一直以黎怪錯佢 連登馬車大和解

又出賣義士

劉馬車個陣重教人點止血

你地做咩野呀

我回埋就好停啦，小心警察mon post，要盡快沉低

話明唔督灰

做咩post 義士個樣上竹水

生子如當劉馬車！！！！

由得個Post沉啦你班仆街

唔准推

不推不是人

忍辱負重

無知問

真定假？定p圖？

怪錯你了

係我地欠左你！

唔好呀

[member]推一推[/member]

lm

何君堯，養狼狗，咬春袋

屌你用加密啦on9

屌你地班豬隊友，推義士出黎，on撚9架！

假你老母
唔好再推post啦

多謝馬車!

馬車god

唔似呀

我草 原来他是黄尸港灿 枉我还给他捐了五千元给他治性病 就只有这些骗子才会反对送中 真的很气 港独死全家

千其唔好課金比馬車呢啲暴徒！

辛苦你了 馬車

推到爆

有咩方法可以保護佢走？

個陣睇live 都諗緊係咪佢
原來係反警

唔好再推啦大家！

唔好篤灰

做咩出賣義士

馬車 你係香港之子 我地錯怪左你

一定要何君堯知道馬車嘅決心
馬車代表緊我地
希望何生見到會明白

仆街 睇直播仲係度估係咪佢

咁似馬車嘅 唔通真係卧底

Cls

[member]馬車呢排做左咁耐臥底都係想屌何妖同佢個女幫我地
真係攞條命幫我地嫁][/member］

屌 del post la on9

其實你地班人係咪白痴

佢痴埋去何君妖就係為左收集證據

依家你地咁揚曬啦

俾 baby kingdom 起左底
Molamola

屌唔好咁啦何君堯好柒㗎

又話唔篤灰？
馬車好危險，手足快啲保住佢

屌你個廢青係到扮藍絲

仆街出咗樣，大家唔好再推喇

喂樓主
講好左唔準po烈士相
馬車一直都有係前線幫手咁都比你出賣

唔好篤灰！一個都不能少

生化武器

馬車 我怪錯你啦

仆街加密失敗
Molamola

唔洗估 係佢黎
我果陣都覺得好熟面口

大家唔好推啦何君堯好柒架

香港人唔配有唯唯...馬車...
邊個拉馬車 我第一個出去幫佢擋

屌你老母 做乜出擇義士的

點解唔加密呀

唔好搞佢住啦
我想等佢係何妖身邊上到位先
一諗起個個比佢痴埋去既下場都比條癲狗追住屌就好撚期待

咪就係馬車喺立會入面大叫 "食屎狗 要走一齊走" 囉

馬車對不起你

馬車好野

保護義士馬車! 切勿篤灰

好多記者影咗相.

唔怪得班狗走得咁快
原來佢地知馬車帶頭

lau chun him, song of Hong Kong!

不篤灰

不割蓆 不篤灰
你班仆街

屌！
唔係講好左唔推架咩

笑撚咗出嚟

唔好咁 都叫左唔好講

屌你老母 做乜出賣義士
手快打錯推

屌 之前未講好左 唔好督佢出黎囉

屌 唔好再推啦 做多俾樓下推多下
我地馬車哥做緊臥底唔可以穿煲

勿出賣！

咪講左唔好篤佢出黎

...講好左唔好再放佢地啲相出黎

由雨傘到今年609 612 616 都見到佢出嚟
但每次佢都怕人認到
明白佢呢啲kol都要搵食
希望大家珍惜佢

啲相快啲刪走啦！傳出去就唔好

保護馬車

屌 咁出賣法 仲有撚人做抗爭咩
唔好再推喇

嘩
唔好推呀～

真定假

屌堅似喎

del post啦食屎狗石子宏

馬車帶頭衝立會!!!!!!!!!

馬車
你唔係愛國愛黨咩

假架 求你唔好推

戴返個口罩啦

不割席，不督灰，屌，咪撚推啦撲街

暴徒馬車

屌真係佢

人哋馬車做戲做得咁辛苦你而家玩踢爆
你咁樣分分鐘搞到佢得罪埋撐警班廢老啊

推你老母
唔好搞到義士比人拉

大家唔好推 唔好比藍絲見到

唔好推啦
拉好啦

我知樓主係石子宏

立法會墮天地獄獸！

怪錯左馬車

邊個出賣馬車

馬車 烈士

怪錯何議員準女婿

今次真係要幫手推車

唔出奇
係人都知佢喺大陸坐完監有幾憎共產黨
btw不篤灰不割席

馬車烈士忍辱負重
潛入敵陣係我地怪錯佢

劉馬車 + 唯唯, 簡直係香港反送中英雄!
大家唔好再推, 保護佢地!

pish

唔好推車

停手呀我地要保護馬車義士呀

果然冇睇錯人

你地已經害死左唯唯啦 而家仲想整死埋馬車

佢仲要娶何妖個女

del post 呀

Share 出去😂
去HK police Fb又好
藍絲FB Page又好

石子宏

屌你 出賣義士

唔好再推 馬車係英雄

唔好出賣義士！！！
Admin快d del post

邊個拎左我個兩蚊銀?

馬車好撚勇武
大家唔好再推

馬車真係真正忍辱負重
香港魯魯修

唔好推啦

唔好推啊

馬車唔好有事

馬車永遠比所有人走得更前， 多謝你呀馬車

連仔del post喇 咁樣出哂樣

唔好推啦 好驚比藍絲見到 千奇唔好放上去fb阿

唔好推上熱門呀

唔好傷害馬車

一直都怪錯佢

做乜唔加密

佢有病所以先豁出去，大家都明嘅

多謝馬車為香港出一分力，咪撚推啦屌

唔好再推啦 真義士

收左錢

屌
唔好出樣呀喂

屌你加密啦食屎狗

傻撚左呀?貼義士出黎?

唔好再推啦 說好的不篤灰 佢成身性病但係都唔理 誓要埋何妖身做卧底

唔好再推喇

如果仲有機會見到劉馬車，我會親口向佢道歉

我地怪錯馬車

唔好再推啦好唔好

唔好出賣義士啊！！！！
我個日響直播見到佢響立會唔肯撤離，睇到我喊呀！！！！

咪推啦 揚咗邊撚個係藍絲收風啊

假
[member]打死都話假 唔好出賣馬車/member]

唔好推呀

最撚憎劉馬車
就算佢為左香港衝立會
都抵消唔到佢嘅膠行

劉馬車就係得到不治之症(性病)收錢衝立法會既後生仔

唔好推 求下你地

人地做緊臥底
你係咪on9

唔推啦

保護義士,立即刪除!!

對唔住呀唔記得咗加密呀 馬車唔好有事呀

個鼻好似

邊個出賣馬車邊個就係鬼

義士

report

臥底都要保護 唔好推啊

屌 講好左唔篤

唔篤灰啊

唔好再出賣義士！

唔好啊
何妖要嫁個女比佢架

由佢沉啦

屌唔好推啦你個仆街

辛苦天水圍性病馬車

生子當如馬車

仲推 連仔快d del post

我突然好想睇返馬車烈士 屌大陸公安果條片 有無人有LINK?

保護烈士呀大家

正呀

究竟佢幫邊面呀，又撐警又入立法會

唔可以再同人講佢係馬車啦 要保密btw 多謝你為左香港扮左咁耐

救救馬車

吊 咪再推義士
一陣比人拉左點算

生子當如劉馬車

馬車發緊夢咋

屌咪再推啦

劉馬車之前已經幫baby kingdom同大陸抗爭，而係大陸坐過監，今次又咁出位，劉馬車真偉大，向你致敬，祝福劉馬車可以搵到政治庇護

求連仔del post

咪推啦吊

佢真係好撚堅，日日發夢都見到佢tw唔好再推

馬車！辛苦晒

[member]係咪戇鳩？咁難得先有個咁醒嘅臥底[/member

劉馬車食屎

唔好玩啦 連仔快啲del post

連仔快啲del po

忍辱負重，馬車辛苦喇

係公司笑左出聲

痴線 一直在玩命

屌你老母快d del post

切勿出賣馬車哥 似唔代表係

痴線㗎你，咁辛苦先放到個人去認何妖做契爺
而家你咁放哂出嚟仲點繼續啊
要求刪post

唔係掛 原來係咁

唔小心推咗

del post

樓主無撚腦

大佬 加密返好啲
一個都不能犧牲

點解會比人影到架
保護馬車呀

屌原來一直怪錯左馬車

屌你樓主出賣義士

屌 講左唔篤灰 正仆街

不戳灰啊 唔好再推喇
我地都唔想睇到馬車犧牲！

不要再推了

唔好再推 a

何妖接班人

唔好出樣啊

出賣馬車義士dllm

劉馬車義士，你要小心，有乜事要搵政治庇護，就麻煩出聲，兄弟們一定會撐你架

話咗唔篤灰

del post呀

咪再推馬車啦

不安

大家唔好再推

勁呀！

知錯了
求馬車原諒

唔好推呀唔好篤馬車灰

大家唔好推啦
警犬會拉佢架

屌成班無撚腦
害死義士

屌 咪撚推啦
一邊report緊d fb post 你又一邊爆義士出黎

你個仆街仔出賣義士，兄弟嚟㗎
大家唔好推，連仔del post

傻鳩左？唔識整返隻碼比馬車？

生性病都仲咁生性出嚟為香港 真係多謝你

發夢嗰日有見到佢
仲以為佢係嚟搞事
當場就話咗佢幾句
點知佢係去衝立會
大家唔好推啦唔該
俾藍絲見到點算呀

唔該blur樣 唔好出賣義士

完全封鎖

馬車
唔好推啦

加密都唔整，樓主冇人性

原來劉馬車一直忍辱負重

你自己知就好啦仲要擺上嚟
依家全世界都知道啦
你真係害死人

唔好篤灰啦

唔好再推拉

連仔del post啦
不督灰

出賣義士可恥
快啲叫連仔del po

唔好呀 要保住馬車

希望馬車唔會俾人告暴動罪

夠喇你 樓主係鬼！

( Show Blocked User - 承你所願 )

唔好出賣義士呀!

屌你老母臭閪出賣義士 講撚好咗不篤灰呀 屌點撚樣再叫人信我地呀仆街仔

仆街!!!唔好再推

明明講好不督灰不割席㗎

唔推

屌推乜撚呀

Wa...果然你仲係當初嘅你

多謝馬車 怪錯您了

唔准推呀

唔好推呀…

其實佢係度做緊咩

怪錯左馬車唔好推啦你哋

死廢青。我睇錯佢

馬車真勇武

咁做法仲點樣旨意馬車幫手界走保皇D票?

其實好多料都係佢比 你咁樣出賣佢 下次點比料我地

唔好推 出左樣

馬車😭😭

真係唔好推

典解下馬架！仆街打格啦！！

馬車忍辱負重

佢甘唔小心架！枉佢一直甘辛苦隱藏身分

Post去何妖fb

咁樣爆出黎會累左佢

馬車一直以黎暗啞底畀好多情報我地

唔好再推啦
講好咗唔篤灰放過馬車義士

屌你加密牙仆街

原來你真係有出現過
當日怕認錯係你

多謝你走在最前線

希望大家唔好推

點解你要出樣篤灰？你咁樣點對得住做臥底嘅馬車！

何君堯好似話馬車係佢既後生版

唔好話咗唔好公開樣咩

屌你老母一係p圖 咪撚出樣

唔通...

樓主篤灰

唔好推呀，驚聽日見唔到佢喇

叫你哋唔好推,仲推？？？

下 佢不嬲扮傻
唔好推啦好嗎

由得佢啦，等佢真係出嚟選嗰時先摷返啲舊片嚟播啦

永遠懷念墮天地獄獸

多重間諜 諜中諜

你地有冇人性架？咁黎出賣自己友！

忍辱負重的馬車

烈士唔好再po烈士個樣上黎啦

唔準推馬車bb啊

雖然明知係膠post，但今次如果馬車真係夠膽勇武，全連登一定即刻同佢大和解
佢仲要有白卡，燒鳩左立法會都未必洗坐

一直怪錯佢 唔好推啦

On9樓主

點解要除口罩

屌 做乜爆佢出黎
佢好辛苦先入到去做臥底架

大家唔好再推，唔想馬車有事啊佢仲要參選區議會㗎

馬車快啲去台灣德國啦
真係唔想我地嘅義士咁樣俾黑警拉

做乜爆馬車出嚟

馬車好勇 睇直播個陣都諗緊係咪佢黎

劉馬車, 車車

間諜

好衰呀你地唔好推啦

喂屌！！！刪po！！！

個日睇Live見馬車係咁叫人走，話有咩佢頂，個下真係好型

個樣好撚恐怖

多謝馬車

本來都佢地都認唔到佢架啦
做咩爆佢出黎

唔好再推義士啦

del post la 唔出得樣㗎

樓主你出賣劉馬車義士?

唔好推，出事架嘛

吓 原來佢咁勇武

不要再推啦,量刑要5年以上,比D同情心啦

唔好再推啦 十碌架
你地有無人性

認真mode, 開嚟做乜柒呀，害死人

我怪錯佢了

我怪錯你啦馬車

個日睇live一早見到佢啦
成家都認得出佢 不過唔好爆出黎啦
生仔當如劉馬車

連仔快啲del post啦
大家唔好再推喇

切勿推post

推爆佢

真心喊出來啦

唔好傳咗去港人講地比班藍屍譴責啊

唔記得加密添

做咩唔加密

馬車忍辱負重啊 唔好推 由佢沉啦 ok？

唔怪得馬車今次咁勇武啦，佢跟本唔怕比人拉。

唔好再推啦
劉馬車我地怪錯左你

admin 快d delete post, on9樓主唔撚加密屌你

唔好有事呀馬車

你地咪再推啦，已經推上熱門啦

不愧係天水圍劉馬車

果日睇live見到都專登唔講唔cap圖
出賣義士正仆街

屌 咪傳出去呀

墮天地獄獸

對你唔住呀馬車

希望馬車冇事

唔好推
好擔心馬車安危

屌你地做乜鳩呀
咁樣會整死馬車嫁屌咪撚搞啦

保護義士！

想課金比佢叫雞

叫口號等大家唔好推啦
i say 唔好 you say 推
唔好！推！唔好！推！唔好！推！唔好！推！唔好！推！唔好！推！
唔好！推！

加密啦屌你

保護義士 唔該唔好推

唔好推
仆街出賣義士

原來係咁

馬車好勇 大家唔再推

推乜鳩

出大頭, 快DEL POST

咪推post啦

馬車多謝你！！！！

頂 㩒錯正評 sorrry ar馬車

救救車車！吾好再推！等沉底吾該！

馬車我地怪錯你

做咩咁多人推呢個po
咁樣落去馬車會出事

枉我錯怪馬車

屌你咪撚推，可能真係佢黎

你地班人仲推

千祈唔好推

咁多位唔好再推
唔好搞到馬車

屌咪推

佢犧牲得好唔抵

你班仆街仲推？

烈士馬車你有理由殺我我錯怪了你

劉死士
有咩遊行唔好用張相當牌舉
佢死硬架

馬車衝擊，但馬車不說

唔怪得嗰日睇直播聽到句"食屎狗!!!!!!" 咁熟口面

啊媽咪嚟揾仔

馬車 我地一直睇錯你

當日4個人先拖得走佢，個撚樣死話要留低。

推嗰啲一定係鬼[url]笑撚死[/url]

我哋一直都怪錯咗馬車

馬車好嘢！

勿出賣

ok

香港之子

你出賣手足

屌你 又話不篤灰

保護義士！！
連仔del post呀！

唔好再推啦你地，你睇下我，我依家都冇再推

做咩爆馬車出嚟呀！！！

點解要咁對佢

請注意，早係2015馬車已經得到獨具慧眼嘅人民英雄唯唯認證

del post please

推推推

rip coffee

再推馬車真係會仆街死架！吾該收手吾好再推

admin請del post

天水圍之光

係咪on9架？爆哂出黎咪前功盡廢

咪撚督灰啦屌

大家唔好推啦😭

口罩都唔戴咁勇

大家唔好老漢推車啦

出賣馬車義士

做咩出樣，唔好推

Pushhh

咪再推喇我地唔可以俾佢仆街架

唔好再推啊大家，要保護好馬車，佢生性病都仲企到咁前線，好感動！

馬車啲愛滋
都唔知生到上腦未
喺最後嘅日子
佢決定做死士

馬車bb

馬烈主義

CD rom 支持

雖然多人留言 但唔好解上限

一千個回覆之前好停啦

咪再推喇下

你地班仆街仲係咁推

我個日睇live都見到
但樓主呢d野唔洗周圍講，一陣又比d狗知道就麻煩

大家心照咪算囉，貼乜鳩嘢相呀

lol

已負皮
一直叫唔好爆出去
連仔快DEL相

屌那媽，搞完唯唯而家又搞馬車，你地咩居心？又話唔篤灰

搞撚錯呀樓主

屌你班仆街 咪撚再爆義士出黎

唔好推呀！

有冇人開多個「集思廣益」po點去救馬車？！
我唔想睇到義士俾人拉...

連仔del post la diu

真野黎架 你地仲推!!!

喂!你班人重推

樓主係咪加密都唔識。。。
掛翻p牌啦

求吓你哋唔好再推啦
唔好share 去俾HKG post 幫港出聲呀

人生一件污兩件穢
估唔到馬車咁大義
香港人不配有劉馬車

我唔想馬車有咩事, 樓主del相plz, 一個都不能少!
push到樓主del相為止

唔好推.....
佢行得咁前唔想佢被捕

咁馬車生性病唔通係為咗

雙面人正仆街

屌 馬車哥

唔好再攪馬車！我警告你地

馬車忍欲負重啊

錯怪了馬車義士

屌你地成班又要迫9馬車上去坐多次監
[member/] 發夢個日見到馬車衝得好勇唔好有事啊馬車[/member]

做咩爆佢大獲

前線衝擊車劉馬車

又篤灰
我哋唔可以無左佢

推呀 唔好比馬車有事

笑撚死

馬車烈士！

唔好推呀，害死佢咩

巴打

求下你地救救馬車

唔好比佢有事呀

保護馬車呀

多謝你啊馬車
咪推啦大家

我好擔心馬車佢會唔會俾人秋後算帳嫁

諗起道門比馬車撞一撞都

仲要講緊佢嘅名句 食屎狗！！！

加密啦

低調啦

屌你哋咪撚再推啦

你地班仆街，有無人性
公開義士死全家
跪求admin del post
快撚啲，唔係比人睇到就大撚獲

樓主係咪黐線㗎！不要暴露在場其他人，尤其係唯唯！難得佢肯支持我地！

係咪要幫手搵定律師幫佢打官師,
一陣分享去香討,babycondom到睇睇有冇咩律師幫到馬車打甩

真係唔推得㗎，出事㗎嘛

咪推啦屌

咪post啊，可唔可以叫連仔del post

篤灰可恥！保護馬車！

馬車愛護基金number 係咩？
我要入數，之前真係怪錯佢，屌

雖然佢衰猥褻兒童入過冊 但佢真係好人嚟 唔好推

大家唔好再推喇

唔好推！

屌，我要去站務台見連仔del post

馬車身在曹營心在漢，love you

wah 真係馬車黎架喎 ， 屌

希望馬車可以保外就醫
身患惡疾仲揹咁重罪
好擔心佢

車哥哥，我陪你去德國領事館啦，外面太危險喇

Love you馬車

都話係紅底連登，又篤灰

保護示威者
唔好推呀

劉馬車可恥

辛苦了馬車

馬車bb

推上熱門

馬車生性病網友倍感安慰

馬車咁辛苦先混到入去,你就係度踢爆

原來我地一直都怪錯佢

佢想做監獄爛j kol?

原來馬車係臥底嚟 怪錯佢了

成班仆街出賣馬車
又話齊上齊落
有冇人幫手比定義務律師資料比馬車

我見到佢拎住菜刀真係好勇我會記住你架義士劉駿軒(馬車)。你真係好底調

講好咗不篤灰

馬車用咗咁多心機埋何君妖身邊收集情報
無啦，依家俾樓主出賣咗
唉屌馬車

del post啦出賣義士

尊重唔該

屌，又篤灰！

pls don't push

保護馬車大聯盟

又篤灰
人地仲點返大陸叫雞阿
陀地雞 佢叫唔起嫁

車車仲點生存阿

痴撚線架擺上嚟講好唔篤灰

RESPECT

我好驚有人會唔小心send左比親共頻

夾錢幫馬車醫性病

1. 毅進星 $500

臥底身份揚左啦屌

咪推啦師兄

睇完大家抬走馬車果條片
好滾動，淚水完全止唔到
希望下屆選舉會見到佢參選
一定做佢助選義工
然後集體遲到

笑死

自首啦
好似可以判輕啲
華記光頭佬叫大家自首
坐完出嚟 改過
應該可以去佢茶餐廳度做

樓主屌你出賣義士

咪推啦你班仆街

連仔快d del post

馬車 一直以來都怪錯左你 大家唔好推

屌你 馬車自己友尼
放咩圖ar

Del啦，唔想馬車比人拉呀

係咪新爸爸指使架

篤完唯唯 篤馬車
你地點對得住佢地

好滾動呀
大家唔好再推啦

馬車哥哥

屌原來係馬車

唔怪之咁熟口面，原來係馬車

間諜地獄獸誤會咗你

錯手推左

大家唔好再推啦

夠啦唔好再推

不要推了，不想他變成下一個唯唯

屌 咪篤灰

馬車簡直係人中呂布

吾好再推

兩邊奶

馬車同唯唯都係香港人嘅真英雄，忍辱負重多謝你地呀左有劉馬車，右有梁烈唯，香港人真係好幸運
大家唔好再推啦，好驚馬車有事

咪撚再推！

馬車義載！

Sorry，係馬車義士

身在曹營心在

。。。

辛苦啦馬車

唔好再推啦，義士一個不能少

快D推到1001等佢沉啦好嗎?

做咩？

喂屌係都幫佢遮下個咀呀
你班人真係

吊

原來我琴晚發夢夢到係真。

做乜出賣兄弟

真男人

唔好
推呀

屌你哋仲推

幫手叫人唔好再攪馬車 佢係自己人

推到del post

你班仆街連登仔
唔好累死馬車哥哥!

原來一直誤會咗馬車，保謢義士，大家唔好再推了

唔好再推啦>< 好感動

求下你地保護馬車

我唔准許你地咁做，即刻del post

咪推啦你地

果日69我都見到馬車
仲諗係咪佢黎

大家唔好篤灰啊，放過人民英雄馬車

大家唔好再推啦好嗎
佢係帶領我地奮力抗爭嘅英雄
如果俾呢個極權政府拉咗
真係唔知會對佢做啲咩
好心痛

佢好似仲用星期日既show錢買左物資

我收番對馬車你嘅辱罵sorry
一個不能少

仲推？！比你地班連登仔搞到臥底計畫失敗啦！快分享予眾親朋好友叫佢地唔好再推，見到都唔好share開去啦

當我真心
睇唔清係咪真係佢

唔小心推左 點算

你班友出賣馬車

真英雄我睇錯你

人民英雄
多謝你身懷性病仲心繫香港

又真定假架

咪撚推，一齊report 個post

妖咪post佢曲樣阿！！！唔好啊

點解要出賣馬車義士!!

樓主仆街死 點解要出賣馬車！

連仔del post啦屌

唔好推呀
馬車咁勇衝入去為左香港人
你地就出賣佢，正仆街

義士求下你地咪再推post

馬車

吊咩！仲推！

唔好再推啦義士黎架佢

真係唔好再推喇!! 求下你地!

冇人性！！！！人地就黎成功架啦！！！咁樣篤人出黎

你地真係無人性
叫咗唔好推仲推咩

出哂樣點算好 好過份

佢咁辛苦埋何君堯身比你一野拆穿左

屌晒樓上它母
你地想推馬車去死咩

辛苦曬馬車了

不要推了⋯⋯

仆街 放左支針咁耐 而家一次清袋

出緊大絕
準備用屠龍刀斬速龍

佢單人匹馬

係咪傻架 咪爆啦 快d刪po 咁耐心血白廢哂

Del la.... 唔好出賣⋯⋯一個都不能少！！

真係估佢唔到
身在曹營心在漢

唔好再推,保護馬車

講左唔準影相 你地做咩出賣馬車

成個post好多p牌仔

你班狗仲推係咪智障

唔準推post，我地要保護天水圍墮天地獄獸

講好左同馬車共同進退,樓主做乜篤灰

頂 真係劉馬車嚟

連仔del post
快！

唔好俾第二個唯唯出現

唔篤灰

愛國少年劉馬車

保護義士 保護馬車

香港之車

屌，平時做開cd-rom既我都要出聲，保護馬車啊

夠啦，唔好推

馬義士不如你著草。

我知馬車哥以前好唔生性，但大家可唔可以比次機會佢唔好再推

好擔心馬車義士 唔好拎呢d 黎玩

馬車原來我一直都怪錯左你
當日發夢見到你企喺最前面擋左幾顆催淚彈

我以前仲成日同fd笑你生性病 話你係性病散播機
我依家好自責啊
求求大家唔好再推啦 會害死馬車嫁

大家都怪錯你了 一定要話比多啲人聽 還佢清白

前日就係佢指示叫衝

屌你做咩爆人出嚟呀。。
唔好推

乜撚嘢膠post
你完全唔擔心馬車義士
淨係識話佢有白卡唔使坐
無撚良心

唔好推唯唯同馬車啲相出黎啦 講好blur樣架嘛

唔好篤灰 大家唔好推

因為馬車知道自己已經無嘢可以輸

守護馬車 唔好推呀

大家唔好再推也！

講咗唔篤灰

sorry 一直怪錯你！

屌你老母唔加密有咩居心

話時話佢依家做義士唔等同以前性罪行一筆勾銷

之前好似話有人無錢買藥，其實係咪搏入冊醫病呀

連仔del post啦 真係一個都不能少

樓主係咪on9架
果日咁辛苦先夾走佢

屌你一毛狗

強烈要求del po一定要保護義士

馬車我錯啦

對唔住馬車原來我一直鬧錯你.....
樓主好心你就加密 俾你害死！！！！！推到連仔del post

義士，係我地錯！對唔住！

夠啦唔準再推呀

劉馬車 求下你原諒我地啦

又篤灰

連仔勁仆街, 1001都唔鎖POST...

馬車多謝你既付出

唔準再推

你班仆街P牌仲推！今次害L死馬車哥哪！

吾你老母P牌仔

你地唔好再推啦, 要保護義士呀~~~~

劉馬車，香港人欠你一個交代

嗰日咪講好咗唔好影相囉

咪撚再退啦，大家快啲report

唔好推啦唔該大家！

我怪錯你

馬車

快del！

馬車係義士 我無懷疑過 你睇下佢係幾咁痛恨共產黨 ~~

劉馬車好波

過晒1000

42頁啦
你班友想害死人咩
邊個再推邊個係鬼

你班仆街

馬車收左美國佬錢去衝擊

member]71遊行嘅時候已經見到劉馬車
本身仲想屌佢食兩家茶飯
點知佢喊曬咁話佢只係想做臥底套情報
佢仲話將撐警收到啲錢拎曬去買物資
求下大家唔好再誤會佢
最後保護義士啊！[/member]

唔怪得做死士,原來係椰菜花生到無錢醫

仲要將梅毒愛滋帶入藍屍領域
真係好偉大

由得佢沉啦

咪撚推 馬車我地錯怪左你

喂屌, 又話唔割蓆? 屌你老味呀?

唔好令我地失去馬車一個都不能少

叫咗大家唔好再推
唔想馬車出黎無耐又要返大陸坐監

屌你地害死馬車

怪錯馬車了

可唔可以放過佢

停啦大家

都話唔好出樣～馬車真係辛苦你

多謝馬車
香港之光

連仔唔好咁啦，專登解鎖1001屌你咩？

邊個推邊個就係鬼

有圖有真相
劉馬車多謝你

馬車英勇，拆會有你

推到佢仆街

快啲幫手檢舉一個都不能再少

馬車哥知道梅毒上腦無得醫，終於覺醒幫香港人做死士！陰敬陰敬！！

多謝留啊馬車係佢地身邊幫助我地兄弟

馬車無事㗎，佢入去打咭啫，最多判三個月，即係認罪社會服務令。

唔係講好一齊走嘅咩

屌你地唔好再爆馬車同唯唯出黎啦

咪再推啦
我地就黎失去架馬車啦
我諗下都流晒眼淚

咪撚推

唔可以漏低馬車，贏就一齊贏！

我地要保護馬車落班共狗面

講好咗唔好篤灰

一個都不能少
大家唔好再推啦

咁大犧牲馬車

會員#43304 星之比卡超
著名5毛
(仲有邊位未block？)

馬車我怪錯左你 仲以為你係何君堯d fd 原來你走到咁前😔 sorry 我怪錯好人 以後唔會再鬧你

你地又話唔篤X車出來嘅,
你地呃人~~

馬車對唔住！我誤會咗你咁耐

你班仆街又話唔好督灰，睇下自己做緊乜

又話唔篤灰

唯唯 ＋ 馬車 忍辱負重
咪撚推了

保護馬車，人人有責

馬車真係香港年青人既驕傲！
怪錯左佢！！

一個月前有唯唯
一個月後有劉馬車

真架有冇兄弟可以講下
如果係就加密啦屌，做臥底要犧牲好多野，好佩服佢！

推到連仔Del Post

邊個推邊個鬼

對唔住
我之前都有份鬧你

怪錯咗你喇

推
馬車

馬車前幾日咁忍辱負重
你而家咁樣篤佢灰！？

馬車哥哥好型

吊,唔好再推POST啦!

香港人不配有劉馬車

Sorry馬車，怪錯咗你

屌你三個一毛狗

No pushing

求下你哋唔好再推啦

係撚劉馬車 屌你老母 del義士個樣呀

樓主

馬車媽咪好擔心 佢媽咪搵到佢未？

齊上齊落啊 點可以少咗天水圍墮天地獄獸 馬車義士咖

出幫義士屌你

Oh please protect him!

張圖假既 我唔信馬車哥哥會咁做

[member]有朋友見到佢示威企最前 好勇 但佢話自己想低調 因為做緊臥底埋何妖身[member]

咪再推。。。 好易出事

劉馬車 原來你一直企喺我哋依邊

保護馬車，你班仆街仲係咁推，佢有乜嘢事，身上面d農作物點算啊

admin del post啦

又話不篤灰

你班人篤夠灰未

仆街加密失敗 admin del post

馬車 我愛你

果日唯唯都係死士黎
係你哋抬走人，令唯唯成為唔到死士

唔好推呀 求下你地😢少一個真係少好多

71仲見到龍心係入面

喂你地做乜爆左呢個秘密出黎馬車再做耐d就一鋪飛起曬對家

推呀

何爸爸對唔住呀

horse car

唉 最後都係比人篤左出黎 撳都撳唔住 唔好推啦好無啊

有朋友當日都見到佢

連仔仲唔快啲del post！

唔好推呀, 大家已經推到唯唯要DEL IG, 我唔想有多個兄弟要禁

屌唔好搞佢啦

大家要保護義士呀

Shit, 冇加密對唔住丫 馬大大

唔好再推呀

仲有唯唯
有新人你地就唔記得人民英雄，唯唯為咗香港比咁多內地妹妹脫粉，你地點對得佢住

member]加密啦屌你[/member]

唔希望馬車有事 唔好再推啦好冇

感動

屌你咩樓豬

係咪想劉馬車死呀？

快啲del post啦

唔好再推！！

一直以來話錯咗你，唔好意思啊劉馬車.原來你冇放棄香港，竟然走去前缐，衝擊立法會.好勁啊。Respect!

[member]真相大白[/member

辛苦你了馬車

大和解

你唔撚記得左加密呀 黃哂喇 連仔del post呀

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

仲勇過勁廢

Del po la
馬車多年佈局
忍辱負重
就敗係你班分化燃手上

對唔住，以後見到你會大叫劉義士

連仔 快D delete
屌 樓主未出賣義士

連仔del po喇

馬車烈士

咁短時間過千人撐馬車哥，真係滾動

馬車之前話反共我都覺得有啲嘢
估唔到佢背後真係幫我我哋
唔好推馬車啊

馬車做到野.......

講左唔到最後一刻唔督佢出黎 共識呢？

馬車 係我地欠左你..
一直怪錯你 Sorry
真係好感動

劉馬車果然係勇武本土派原居民代表何君堯議員嘅接班人呀

馬車啪啪啪

我哋集資幫劉義士醫性病！

快啲delete 咗張相喇！真樣唔好暴光呀

天水圍墮天地獄獸

打番格仔先啦

馬車我怪錯咗你

連仔都好波！解咗1001

出賣義士可恥

推啊

馬車好波

怪錯您了 Sorly馬車Bb

唔好再推!!!
再推會害死佢㗎!!

馬車比你害撚死啦

馬車真男人願意為馬車含

屌你咩admin del po 啦

怪錯咗佢，前日仲笑緊佢生椰菜花

低調啲

你班仆街仲推緊

唔想佢有事 真係唔好再推啦

屌你老母仲推

劉勇士

連仔快啲DEL PO!!

我好感激劉馬車為香港獻出咁多。

樓主，加密啊

唔好有事呀

唔怪之得之前又番大陸搞事又非禮女童原來係想報復大陸人

一齊大叫馬車馬車

希望大家吸取教訓

唔好有事阿!!!

不篤灰不割蓆 大家吾好再屌馬車 佢比我地任何人都走得前 本人鄭重向馬車道歉

咪撚篤灰啦屌

吾你老母呀P牌仔

屌曬你地老母,仲係度推
馬車義士比人拉左既話點算

屌，連登成為出賣義士既地方

唔delete都快啲幫佢打格仔啦

應該係廢老group post 何妖勾結義士,出賣香港人
廢老會信

香港之子劉馬車

又話唔撚督灰
樓主我屌你老母啦

誓死保護義士劉馬車!!!!

馬車根本係超級死士，埋藍絲們身係想將梅毒性病傳染比佢地

利申：反對生化襲擊

都話唔好篤灰, 你對得住馬車, 對得住唯唯咩?

邊個？

係邊個爆左義士出黎？

大家唔好推啊！

屌你老母岀賣義士

馬車，你忍辱負重，我地錯怪左你，由你當初上大陸扮叫雞惹性病，我都知一切只係煙幕！

不能讓義士再入青山！

唔好再推喇喇

對吾住 無留意 更正反”唔*

係呢班連登仔無個好人，香討先係義士大本營。

屌你快d del post啦

說好的不篤灰呢

唔好推
唔想有義士比人拉

真係佢？

利申，想跟車貼啲

Admin快del post

呢個唔係劉馬車黎。請 del po。

不要出賣義士...

做咩出賣義士啊

天水圍墮天地獄獸！

唔好推！！

如果今次馬車哥有乜三長兩短，你班連登仔瞓得著咩？？？

對唔往呀馬車 大家無再推啦

唔好講出黎呀 會出事架

劉馬車冇搞小妹妹
個啲係黨派嚟嘅間諜
偷影前線義士
馬車上前叫對方刪相
點知對方叫非禮
你地一路怪錯咗佢
古有雷鋒精神
今有馬車精神

推！

馬車走得太前

我阿媽好緊張咁同我講連登仔出賣義士
果然咱們是最愛國的好青年!

原來佢咁好架

請立即del po，保護義士

Don’t push la!

不篤灰啊

千祈唔好放去港人港地呀

唔好出賣車車

大家真係唔好推

Don’t push plsssssss!!!

死性不改 屌你老母

原來係卧底

咪推啦
要保護馬車bb呀

又話唔篤灰，今次馬車比你地累死

一直都怪錯左佢

唔好推啦，錯怪了馬車

我錯怪左馬車，難得好人

好痛心
香港人欠你一個公道

千奇唔好廣傳呀
俾d藍底廢老睇到，義士會有危險！！

連仔快啲delete

大家唔好再推
Btw 辛苦晒馬車

有個fd做巴士站長 不停話揾食大過天 又話暴徒阻住佢返工 可以點

估唔到馬車唔聲唔聲咁支持我地

頂 你地唔好再推得唔得

曲到

佢籌備咁耐俾你一舖清袋 好慘呀
del post莫篤灰！！

推嘅全部都係鬼！

咁搞法，馬車哥哥會唔會冇得食何妖啲屎架

都話唔篤灰lo 佢咁好陣間又俾人捉返去點算

My Hero, Carriage

再講多一次唔好開名阿！

樓主知唔知咩係不篤灰啊 你出賣馬車又少咗位義士

[url]大家加油 需要更多馬車相[/url]

屌 又話不出賣

求求大家
不要再push了

屌 又話唔篤灰
連仔快啲del post喇

如果有警察MON住 我地連登仔警告你
唔好拉劉馬車

連仔快del post

唔好告劉義士

哇屌真係劉馬車

唔好推！！ 馬車會好危險架

不要出賣義士

唔該del post 啦

唔好推有得佢沉

檢舉咗

respect del post啦

好滾動

馬車

雙重間諜，厲害，我估我方任何一位義士都做到間諜，因為大家同5毛戰鬥多年已熟讀中共史及各種歪理。反而對家極難混入因為佢地根本無信念，混入都好易被悉穿

頂你加密失敗

屌你老母篤灰 唔好撚推

保護馬車 唔好再推

唔怪得有人話生子當如劉馬車啦
呢啲福份真係要留俾班愛國愛港人士

屌 原來我加密失敗

唔好推啦 講好不督灰

梳 知啦

唔好推了！

屌你樓豬篤灰

放義士相出黎係咪On9? Reported

Ok no problem

我唔準你咁講

好明顯P圖

dllm人地為香港犧牲 你咁樣篤灰 無撚野？？？

sorry i go school bu bus

何妖話想搵佢做接班人，即係何妖都

No sor bro

Adore

唔好推呀，俾何妖知道就大件事喇

你地成班係咪癲咗係咁推
樓主又衰做咩唔加密

如果大家一直有留意劉先生動向 不難發現他出獄後第一時間已表明立埸
「以後唔返大陸 最憎共產黨 。」

經過兩年不見天日的日子後，劉先生早已改邪歸正 ，在獄中的日子深受共產黨毒害。其實你們沒有一個比他更明白共產黨可恨之處！！！

這大半年時間，劉先生不斷拍片表明愛國愛黨，偽裝成愛國份子，目的是要深入虎穴，得到藍絲們愛載，收集各項情報及證據。他不惜犧牲肉體換取一切資訊，因為他知道總有一天，香港人終會覺醒，和他來個裏應外合。為了賭上這一切，每天過著行屍走肉般的生活。
。

在二零一九年七月一日當天，發生了衝擊立法會事件。眼見隊友們一直受到強權迫害，他再也按捺不住，內心的憤怒已不能壓抑 劉先生知道時機已經成熟 自己亦都時日無多，是時候作出反擊了！！

在衝進立法會的那一刻，他終於得到釋懷，再也沒有包袱，可以堂堂正正叫一聲我係香港人！！ 雖然他帶著頭盔 蒙上面罩 但我清楚看見他的背影。也許他很快會被淡忘，也許世人甘本不知道他的存在。但劉先生從不介意，可能你們覺得很傻 不值得。 但劉先生最後曾跟我說了一句...一句令我此生不忘的金句，他説：「 人固有一死,或重於泰山,或輕於鴻毛,用之所趨異也。」

他到底是誰？ 他是劉馬車。

馬車好偉大

何君堯 暗地裡係反共人仕

放心，我一定會保護你

唔好推馬車出嚟受啦
不過佢真係好落力，係咁嗌何狗食屎狗仲流晒口水

好撚似

屌推夠未呀你班人

我唔想馬車哥再受牢獄之災，求admin del po

輕輕一推 永遠懷念你

咪再推馬車義士

人有相似姐 唔好再推了

咁冇雷氣既, hi auntie

希望馬車可以為咗我哋犧牲

唔怪得個日睇live把聲咁熟，原來大家怪錯晒佢

千祈咪推

屌你咩 出義士個樣

個義士好慘

玩完鳥

respect馬車

大家唔準再推啦!!!!!!
呢位義士已為我地坐過1次啦!!!!!
1票都不能少!!!!!!!!!

屌你老母咩 有冇咁撚戇鳩貼個義士出黎呀
依家好撚好玩咩有冇用過下你個閪腦先出post呀

做咩推馬車出黎
唔係講好左兄弟爬山 各自努力架咩
而家佢揚左啦

香港之子馬車

推，義士馬車

馬車練到咁大隻
深入虎穴返大陸
過住啲咁刻苦嘅生活都係為咗我哋
多謝你

佢真係拋左自己人生出黎, 雖然唔值為呢個政府咁做, 但RESPECT

我仲聽到馬車大聲叫口號，哥陣真係好感動

劉馬車rip

唔好再推啦，要走我地一齊走，唔可以少左你！

屌，樓主post咩呀，叫左唔好post義士樣

DEL 相啦仆街

係咪傻㗎咁樣出賣義士...

屌你 咁快爆出黎 佢仲點幫我地呀

辛苦哂馬車 受小弟一拜

都唔知原來佢咁愛香港

刘马车是双面人
党给你那么多女 那么多钱
竟然带头做损害国家人民之事
操你娘

屌，做乜搞鳩馬車義士

不篤灰 不分化。 已舉報

佢可能有雙重人格，好難捉摸

求求大家唔好傳開佢，唔該哂

烈士馬車

做咩啫你地? 成57頁哪!! 係57頁哪!!! 你地叫馬車點算啊~~都唔過百~~

馬車對唔住，原來你走到咁前仲誤會咗你...

篤灰？

平時做咁多柒事都上唔到位
今次做左件英雄事仲唔上位
等待何事

義士
不過公開哂，有危險

屌你地唔好再推啦

佢住係天水圍咩屋邨咩單位？

頂你加密啊唔好再推，唔想佢有事佢係英雄啊

唔好再推喇....馬車馬車我地支持你!!

唔好再推馬車啦仆街

1

58頁

叫極你地都推, 有冇搞錯

dllm咪撚推啦

再推正君堯（契弟）！

求下你哋唔好再推喇

推撚完未？

估唔到係咁

馬車 bb

真定假呀

連仔仲要1001冇鎖post特登畀我哋推

請放過馬車 推

求下大家唔好再推喇

一個也不能少

幫手舉報 屌！！！

唔好推，唔好搞烈士，好冇？

不分化，不割𥱊！

Blocked 出賣義士屌你老母

切勿出賣義士！

生仔當如劉馬車

呢個係個post最後一個留言
唔好再推啦好無

好感動

馬車，原來你係好人嚟

屌你 又話唔篤灰 個個都篤馬車兄出嚟 私怨撚死埋一二邊 槍口一致對外

del post pls

唉 下次都係睇定啲先今次炒車怪錯馬車大家唔好再推啦害死佢喇

原來佢一直企係雞蛋呢邊 係我地怪錯佢
不過都希望大家唔好推

馬車佢露得樣就有必死嘅意志
永遠懷念佢

唉。。。點解要咁做馬車 。。。 前途可貴呀

喂 你地仲推?

咪能推ok？

馬居

我怪錯你啦馬車
Sorry 呀

車仔

一直錯怪馬車

救命呀，好撚辛苦呀

食屎狗

你班仆街停手啦好嘛？

不推了

停啦好嗎 保護馬車

停嘞！
講好左齊上齊落
做咩出賣佢

唔撚好推呀

劉義士辛苦哂

唔好出賣義士啦 求求你地 夠啦

團結呀

推夠未丫屌你

Fb 都出左post

馬車…

馬車係呢張相入面好靚仔好撚有型

屌你！仲問！假架

啱啱喺地盤裝修佬群組收到藍絲同事發放呢張圖， 喪屌劉馬車義士係牆頭草，之後其他藍絲同行有啲話一早覺得佢有古怪，又話呢啲精神病患者唔應該畀佢行咁埋。

好慘。

勿篤灰同路人！

唔好再推啦
一陣比警犬睇到又少一個義士

Respect to 馬車

對唔住呀 劉馬車

輕輕一推

一早都話馬車係去做下小丑，賺藍絲個邊嘅錢，再買物資返嚟，最後無人信，依家仲要篤灰，屌你老母

我車

大家唔好再推 唔想馬車出事吖

不篤灰不割蓆

咁勇武我都知係得佢
唔好再傳
要保護劉馬車

點解可以咁似樣

保護馬車 唔好再推啦

香港神獸

唯唯已經俾我地爆咗出嚟
保護劉馬車呀

我叫你唔好出賣義士lor

喂呀，保護義士唔好再推啦

Sorry 話你係梅毒狗 但大家唔好推啦

仆街，快刪post，想害死馬車呀！

話好的不篤灰呢

岩岩收到 whatsapp
呢個比人篤左真身出黎
唉

求別推😭

快點del post

求下你地唔好再推
馬車會好危險架

原來馬車一直都係無間道緊

連仔快del po!

屌 咪撚篤馬車出黎
好擔心馬車 佢果日好勇敢

劉義士我愛你❤️

呼籲大家唔好推

多謝你馬車

仲推屌你地
馬車好危險㗎

屌，男神呀

明明我已晝夜無間踏著面前路

你班友仲推

屌你咩樓主要保護義士呀

sor9一直怪錯佢

屌咪話左唔好篤灰

都話戴口罩架啦比人影晒相喇而家點算

點解連仔仲要加回覆上限,由得個post沉啦...
出哂樣,風險好大,真係唔想佢俾人拉...

原來一直都怪錯馬車

admin del post

唔好再推啦 del po啦連仔

求大家唔好再推

大家千祈唔好隨便喺公眾場合airdrop 比廢老

停啦唔好推啦

保講劉馬車！

車車

求下你地幫緊馬車哥打番個格子呀

搞錯呀篤灰

劉義士：何君妖！食屎狗！

怪錯馬車

撲街，咪撚篤灰啦

俾警狗見到點算啊！

真係會用樣trace馬車義士嘅個人資料上門捉人㗎！

屌你老母，比你害撚死馬車啦，唔好再推，求下大家

喂真係有料到

你班連登篤灰狗
對唔對得住當日出去博命嘅香討bk義士

軒

點解可以過1001

dont push

屌，唔好再推

馬車型到...

屌你老味又話保護義士

求下你地唔好再推

唔好擺上 微博 WeChat呀！會睇微博WeChat 嗰啲真係會信㗎，咁佢會勁慘囉！

係我錯怪你

唔好死呀

表揚

果日佢好型咁係立法會演講
但係記者鏡頭出賣左佢

都叫咗咪影樣！點解係都要篤灰？

佢苦心經營既effort俾你地哂哂

生子應像劉馬車
果日仲話不畏強權 寧死不屈

我屌 馬車

大家唔好再推，我地唔想義士被出賣
真係唔好再推啦

馬車係勇武義士

求下你哋唔好推

保護馬車，要求刪圖，免被back up

一back就玩完

屌.............

唔好咁...........

明明我已晝夜無間…

咪推 請保護馬車

屌你唔好出賣義士喇

推俾何妖睇

一個都不能少呀!!!!食屎狗!!!!!!

馬車同唯唯都比人知道左

壞左大事，人地馬車想盡殺建制派，路人皆知

唔好推呀，唔好出賣義士呀

屌金手指

咪再推啦

我對你唔住啊馬車哥哥

唔好推!

唔好出賣義士！

唔好推啦屌

大和解以後唔笑馬車

英雄總是低調的
怪錯你 求太家唔好推
要保護義士

屌你 講左幾多次馬車做卧底好危險
點解你班仆街仲要咁開佢樣
保護馬車 唔好再傳開去啦 傳到fb周圍都係會累死馬車咖

最強臥底

你地點解仲推

唔識食兩家茶飯係你on9啫 生仔當如劉馬車

屌你唔好出樣啊

又話唔好篤灰 做咩推佢出黎啊痴線

跪求連仔del相
你班仆街唔好再推喇

原来马车是黄尸！我好失望！！以后唔看你youtube！

馬車多謝你 要記住一個都不能少呀!

你班仆街仲推 無撚人性
我車今次無啦

原來馬車唔止係梅毒佬 仲係暴徒！推到佢坐監！

唔好再推啦，唔想見到馬車哥哥出事呀!!!!!!!!佢已經坐過一次了!!1

邊個督灰

屌又賣義士 冇人性

傻左 達哥會唔會奶野..?

Del post la

痴線！快啲delete post啦！

唔好再推喇，再禁落去馬車唔得掂嫁喇

咪再搞人啦 遲早連kol界達哥都比你地玩到奶野

真相大白

假野 咪再搞人啦 遲早連kol界達哥都比你地玩到奶野

屌，唔好推啊

屌 咪撚po啦
又話保護義士

我極度懷疑今次事件係何君妖指示

成班仆街出賣義士

我重錯怪咗你係雞蟲添！對唔住

爛J都要繼續衝

大家籌旗幫佢買機票避風頭
有無得諗？
有淨嘅錢就幫有需要嘅義士
我真係唔想劉馬車有事
我心好唔安樂
推

Push小 劉巴打 請送小弟一拜

好多謝馬車

原諒你

不督灰

好撚好玩咩 咪推啦

馬車出埋樣

真正暴徒。劉馬車。

不要攪義士

馬車
洗底靠呢次

講左唔好篤灰 依家咁樣算點

唔好再推好無

omg

連登咁多藍屍
樓主想推義士去死？！
係都去返bk 香討大本營！

咩事？？？？

怪錯左佢大家唔好推！

快d del相呀dllm

咪撚再推啦馬車出事點算

無間馬車

正皮不解釋

唔好推啦 馬車

我哋唔會畀劉馬車有事

立法院墜天地獄獸

馬車先放出嚟無耐，唔好搞佢啦低調d

Sor手快快打左推 為表誠意 打3次sorry

咪推義士呀

不篤灰不割蓆
所以不推post

我唔推
我真係唔想推

我以為係唯唯！

馬車哥哥 辛苦你了

求下你地唔好再推我唔想以後睇直播會無左佢呢位咁無畏無懼衝到杏加橙嘅義士

做乜唔 Blur 樣 ? 你痴線架 ?

唔好推啦你地
馬車忍辱負重
已經為我地犧牲咗好多

又篤灰... 香港冇得救啦

保護馬車，咪推

招人去馬車屋企樓下保護馬車義士

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

今次馬車大劑啦

怪錯你

叫左你地唔好推嫁啦 比藍發現左啦

馬車 rip

保護義士，馬車萬歲

人民大英雄
香港之子

唔好推啦

[member]如果唔係馬車唔可以繼續係何妖身邊
幫我哋做25架啦[/member

我冇野講

邊個比負評呀 馬車咁盡心盡力

保護義士啦
點解要出賣佢？
你哋咁做馬車仲點做臥底幫我哋？
本身佢諗住先埋何妖身 再嫁埋佢個女 先再反佢
依加冇啦！

保護義士！！！

保護義士，del post 唔該

樓主你係咪傻架，仲要唔加密，連仔快啲刪po啊

我無野講

⁉️⁉️

我求下大家唔好推啦

馬車保住咗好耐㗎喇， 樓主咁仆街篤佢出嚟㗎

極同意

就算個樣打左格仔都認到佢動作

Respect

唔好推ok?

Show blocked user 承你所願
屌你出賣義士

點解要篤死士灰

屌你老母密都唔識柒加
連仔删post！！！

說好的不篤灰呢呢

快d 保護義士

同佢打馬賽克

我冇嘢講

你班人冇人性 仲推

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

都話唔好再推啦！

劉馬車 的愛國心聲，幫佢話俾13億同胞知道。

喂仲推？

唔可以推俾藍絲睇到

我冇嘢講，我要見律師

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

睇片以為佢係弱智，原來做25仔咁醒

咪撚推啦屌你

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

係唔係想玩死自己人啊?
唔好再推啊

人人都是劉馬車